點樣係正確洗羽絨方法？

1. Uniqlo輕薄羽絨
點洗先可以清潔得嚟又唔會損害保暖程度？

2. 點樣洗gore-tex外層、fp 800嘅保暖外套
先可以清潔得嚟又唔會損害保暖程度？

叫你唔好成日洗，咁其實係今時今日依個環 你著其他可以洗嘅比較好

凍水手洗，平放掠乾

唔係有洗水嘜?
即係用幾多度水去洗
或者叫你唔好用熨斗熨嗰啲圖呢....

因為去完遠行
一來著咗好多日
二來搭過飛機
返到嚟一定要洗點都

係咪就咁用凍水湧兩湧咁解？

有呀
影咗出嚟
但唔太具體
又寫英文
所以問吓大家識唔識應該點洗先乾淨得嚟唔會令佢保暖功能弱咗

照放落去洗衣機洗, 冇問題

因為唔識咩係gentle cycle wash
自己屋企部洗衣機又冇呢樣嘢
就咁放入機洗唔會損害保暖功能？

係
洗到d水有灰灰地就得
羽絨唔會特別污穢

唔好用熱水, 轉速可以唔駛最快
洗完乾左D羽毛會變左一舊, 著兩著就OK番

我完全明白了！
多謝

好
咁我試吓先
唔該晒

不過最近無乜太陽, 晾乾哂先好著

搭單想問其他大件既羽絨 我都係啱啱去完旅行着咗好多日 多謝各位

冇特別污糟既咪每次著完掛起佢吹
著完一季拎去乾洗

係呀
要晾乾晒先敢著
好驚有臭味

係呀
就係咁先煩

明呀
平時好少洗
但係因為搭完飛機
一定要洗